[左膠睇唔到]上海迪士尼明文禁止港澳台及維吾爾族進入園區

上海迪士尼禁止港人及維吾爾族人進入園區。

新疆漢人入園區無問題, 河北, 黑龍江呢d疫區既漢人都無問題

一定唔係種族歧視, 對像唔係黑人所以Uyghur lives doesn't matter

啲左膠直頭東急阿雪啦

香港同維吾爾都不是中國的？

集中營啲猶太人都係德國人 唔會放佢地走

不過佢地係集中營咁解

疫情不嬲都係用嚟擴充權力
將原本唔可以做嘅都可以名正言順咁做出嚟

澳門同台灣都禁 明顯唔關疫情防控事啦